介紹份hea工比住青衣至荃灣既在學巴絲

事關因爲我要轉長工既關係 所以要quit而家份工
呢份工適合讀緊ive或者大專學生 住荃灣至青衣先抵玩

我既職位係幫同事做野 所以我拍拍屎忽走咗去佢就會好忙好辛苦 因為變相佢要做埋我個份

工作內容好簡單 亦都好hea
就係跟番要求份數print文件釘起佢
而且d文件唔會一次過黎 會逐d逐d黎

所以當你印哂已經收到既文件 而又未有文件可以印個陣係free既
基本上你做功課溫書打機睇劇食飯傾電話都唔會有人理你

時薪唔高 不過都高過m記 7-11
我收開50per hour
要番星期一至六 放假跟紅日 同一dd既台灣紅日
工時1800點開始（我慣左早半個鐘番去打卡呃鐘 ）星期六就1點半開工
收工時間係 你print哂野釘好哂就可以走 所以唔定時 早既就9點 有時好夜12點都會
不過12點鐘之後先走可以claim的士錢

真心hea工 適合學生做
有興趣既留tg

返夜晚
斷六親

朝早番學 有乜計

推

荃灣至青衣
咁實際係邊

星期三六要賭馬

荃灣 麗城個頭
所以我先推介比荃灣至青衣既巴打
路程一遠呢份工就完全唔抵玩

有興趣喎
Tg?

你留TG比我啦
不過我都要confirm咗我in到份ft番黎先得

Tg:pie1030

唔係讀緊書呢？

係麗城番工，想番多份工
有admin經驗

有興趣 tg:delovenap

Me too~~我住葵涌，呢排都搵緊pt
Tg: Jasminehms

有興趣 tg:yourname1110